有冇比較好既兔醫生介紹？跪求

帶隻兔睇過大圍Dr. Lim, 大角咀Dr. Ma, 好似情況都係咁上下，佢食左個幾月藥 睇到都心痛
想幫佢轉個醫生，唉

有冇話咩補健品岩佢食，增兔抵抗力？

佢打乞嗤，流透明鼻水，但食食吓藥直情變咗白色鼻涕 好極都好唔到，睇左3次醫生

綿花雞

試下天后 Dr. Hugh

楓樹珍禽異獸 醫生好細心又有heart

先後帶咗佢去睇Dr. Ma, Dr. Hugh 喇 等緊種菌

最出名係馬馬
想睇都book唔到咁滯

我都睇開大角咀，但講醫術同器材都係大圍
有鬆動資金建議長睇大圍

大圍 我帶佢睇左兩次，好似好多人話大圍唔好咁

大圍仲平過大角咀

睇過大圍 趕撚住收工咁
如非必要都唔會去
同埋好似得一個識睇兔

Dr. Tiger?

大角咀一味用藥勁, 有咩事搞唔掂就叫你去大圍.
大圍係唔係都叫你驗血,照 X 光, 貴就貴D

屌驗血照x光都唔係問題
我第一次帶兔仔去唔識
佢叫我地走先話會幫佢照x光
我去搭緊車先打黎話照左 肚仔有少少氣就完左
後面我去楓樹睇 個醫生叫我出去等一等
照完勁詳細由頭到尾咁講我隻兔仔啲野 幫佢睇埋骨之類有冇問題

去大圍嗰次又趕人走咁
個姑娘教我餵草粉
佢餵左一次
我接手餵半支
都唔肯定點先餵到
佢就話 得架喇 你返去試下啦

棉花雞還好嗎？

大圍珍禽異獸
呢間好出名睇兔, 鼠, 龜, 雀

聽講灣仔星夢幾好
我睇開大圍dr.peter。
至於補品嗰陣有義工教去city super 買南瓜茸罐頭( 養肥佢，肥啲先有氣力) + 白黎露荀( 主要癌症動物用，對提昇抵抗力都有用)

我都聽過星夢幾好 但係住新界唔想去咁遠
大圍又太多負皮 搞到1516
巴打睇左幾多次？感覺ok?

享和，Dr. mA, Dr.hugh, 大圍 我都睇過曬
大圍唔算好貴，但d姑娘態度好差，醫生唔細心
Dr.ma 就開藥好重，開好多隻藥
Dr. hugh 就貴，醫生幾好
享和醫生好細心詳盡

佢都仲有dd 鼻水，一兩滴未收到，透明少少白色。
睇左大圍，Dr. ma, Dr.hugh, 仲等緊種菌結果。
佢胃口暫時ok 但佢勁小氣，次次見我想同佢抹鼻餵藥就Dum 地，又起我身上挖窿狂抓。有時又會嬲到噴氣，掉左我俾佢塊oxbow 維他命餅仔（平時好鐘意食）。

男人老狗，佢好小氣
只要我一行開，佢就會起身食草，
但見親我行埋去，佢即刻扮訓覺
仆街仔黎 同佢剪指甲又咬我

小氣男人

我估係佢病到炆憎啫
遲吓好返心情自然好 脾氣應該會好好多。
btw, 可以俾木瓜丸嗎？以前我隻兔好鍾意食。
( 睇開大圍，真心覺得夜更Ronny 熟兔對兔好。日頭護士好一般，唯有yvonne 叫細心溫柔, 最憎短頭髮位師奶，對客對動物都粗聲粗氣粗手粗腳)

棉花雞成個幾月都食藥又睇醫生，所以可能因為咁有d 唔開心，好易嬲
我有俾木瓜丸佢食，佢幾鐘意，不過俾過一次咋 盡量都想tum 佢開心，但我依排又無咩時間陪佢

先旨聲明隻隻性格唔同。
以前我隻囡斷手扎住又係好炆憎，我都係靠陪佢坐地下，邊摸佢邊逐條草餵佢食傾計，每晚唱歌氹佢瞓覺。
佢feel 到你錫佢，佢心情會穩定啲放鬆啲。綿花雞加油！

綿花雞個名唔係女黎？
竟然係子

大圍獸醫話係女
點知大大吓有兩粒睾丸，Dr.ma 話係貨真價實既仔

咁搞笑？
大圍睇邊位？Dr. Peter?

Dr Lin

吓。。。。。。
我隻狗睇開佢
同埋成間大圍最出名睇兔係Dr. so tan & Dr. Peter, 點解會安排你睇Dr. Lin? 因為你睇嗰陣係夜診？

係呀 夜診急症

最近點？

唉 棉花雞出咗事 佢去寵物店剪毛，但好似整親隻眼，又紅又腫，不停流眼水

佢整親隻眼，又紅又腫，不停流眼水，又擘唔大，未bk 到醫生

仲有佢種咗菌，鼻仔係有d 菌，食緊抗生素

土瓜灣動物醫院
喺土瓜灣 木廠街
之前兔仔有段時間唔食野
情況好緊急 差啲腎衰竭
跟住帶咗佢去搵何醫生
最後都醫得返 宜家好健康

原來搵到醫生
希望棉花雞健健康康

唔好帶佢去寵物店剪毛 出面好多都唔識剪兔仔， 上門或者拎去兔協會好啲 祝棉花雞早日康復

雞雞

多災多難既棉花雞

今日好返少少

而家識用水樽同草球未？

識用水樽喇 唔識用草架，d 草直情放起籠俾佢食

你搵日打去大圍約Zoltan/ Tiger 啦
如果你肯比錢、大圍會比大角咀好好多

放多d圖比我地啦

邊個掛住本少爺？

屌😂😂😂